聽講華石又大細超

大細超查實點解?

主要形容女性左右胸大小不一

又嚟呀呢間嘢

利申上年買咗部ZenFone 7pro

下部會同呢個牌子講再見

諗住換邊部

5000TWD(/3.8or4)
=
HKD?

仆街賣貴成1250

香港成7千500幾
利申(無睇開華石電話)

屌 原來開錯台

大細超唔係問題，你話分銷商同各地市場定位不一好合理。

但係有人指出大細超，就去警告人同停權呢下就好有問題。政治嘢上年強國咁做就幫到出面，而家自己台灣人出聲酸一下就立即強硬手段統戰?

不管了!買一隻Z7壓壓驚!

屌你老母啊華碩

共碩

台灣條反滲透法攞黎擺？呢種廢西公司一早要搞下佢等佢醒下

底版........
[情報] 共碩ROG M13/TUF/PRIME Z590曝光

放台底or屎坑既野
理9佢好唔好睇

29990TWD=8149

呢排有咩event?Fb 個Epc group一堆post多謝共碩爸爸
前排先話抵制

香港KOL: 香港ASUS黃架大家靜啦繼續買ASUS

邊個咁戇鳩

amd在同樣的腳位上做出新的cpu
intel在同樣的cpu做出新的腳位
笑撚左

溫室小花(戰神)
冇得BAN/DEL留言嘅地方好少見到佢

笑撚死